[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (27) #FLAϟH 出道專首日銷量廿三萬粗卡！

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

lm！

好快又爆po

LM

<1Q題>知唔知CLC借完人錢唔還會點？

留名

留名
繼續

痴線？？？

死 copy錯！

你就想！

推多次

韓餅lm

lm

每天都在想

想喊但唔喊嘅喊喊lm

瘋狂binc 漢奸

我嘅404 !pick
永遠的愛
朝早嘅晨光
午後嘅紅茶
黃昏嘅微風
床上嘅美夢 尹晶煥！！！！！

可能太肚餓 睇錯咗做薯餅lm

有冇咁快爆

你覺得好好笑？

喊得咁靚

洗唔洗我幫你po 番gay 彬張咀咀相出嚟

午後嘅紅茶

無錯

我大爆射崔丙燦

唔可以俾人發現漢奸咁可愛嘅一面

佢隔離幾個位就係我天使

係呀 三個包圍牙奎

我邊忽可愛？

帶兩個仔仔留名

因為你有魅力

床上嘅美夢

好葡萄坐附近嘅人
台上台下都有得睇

qq ❤❤

喂呀勁想去現場

人少少認咗佢啦 等陣gay彬bin到post 50

I’m in the bad debts

啊 係喎 睇完showcon其中一個感想
牙尚應該唔會脱墨嘅 係脱都曜漢仔脱先

姜姜

對唔住大佬我好撚可愛啊得未啊

床上

但係佢粒癦都好正

痴線！！牙曹正到傻左！！帶牙曹留名！！
我要追2個po 點搞 我係咪kiss左好多野

！pick

牙曜

好似好耐冇見曜仔條眉粒墨咁

忽忽都可愛

連粒墨都生得mk過人

我都唔知點追
睇黎要深夜先追得返

奎奎！！！！！！

其實牙嘈唔係都係主rapper 咩？
rap唱雙擔當真心勁

唔繼續鞭ok？

我都好想坐佢哋隔離
會望佢哋多過望台上

頂你講完我即刻諗到佢個樣

罰你望多粒墨990922次！

我都想摵

洗腎絲你都係啱啱上水？睇左stage未？

好啦 放你一馬

thank you x1

隔離牙潔同姜係咁趁機摸佢

好難專心到

我以為佢會唱歌 點知睇MV佢rap 之後stage又唱返歌
我唔知呀 佢呢個魅力沒盡頭嘅男人
仲要咁搞笑 日日氹你笑咁 點搞呀

粒墨再生左少少就會變家燕媽媽

超似

點可以摸弟弟㗎

仲講緊 漢奸絲好慘

GCHI!

而家開緊電腦好想快啲睇返

쁘띠쁘띠奀尚同海南仔LM

好正好正好正好正好正好正

我都覺大家幾時高抬貴手放過我
btw漢奸巴

主唱主rapper 真係史上第一人

我 挑戰 普通話語音

咁可愛

GCHI!!!!!

又學姜屍扮男人

留名再追po

支持

係囉係咁binc
利申 一早正皮左 好幽默

好想睇餅餅餅毒圖

好期待出精修啊！！！！！

好想瘋狂奶佢粒墨

躝啦

姜巴咁早就想清場

真男人我之前扮女人咋

好得意！！！！

好睇
但我仲未知佢係藍定黑頭髮

咁早呢個唔係姜巴 邊個嚟

你知唔知佢仲有好多花名

快啲睇

我係餐廳到睇佢地跳耶波耶波真係不得了

有冇ching幫手fact check

我嘅pick晶煥！

kpip

你同猁猁好sweat喎

又有gay 佬

省省

法國佢依然成個傻仔毒撚咁

Naver? 我上去睇下！

洗洗！

喂

夠20正評未

如果係我肯定喊到成個豬頭咁

我覺得cj會搞得掂
畢竟

好心急呀！
部電腦點解咁鬼慢

想飲，口好渴

好多巴絲P牌緊正唔到

呢個既話我知 手快打錯post名呀嘛 個陣我都係到
但唔知係佢

姜巴無4點都唔眼訓嫁喎 有鬼

嘩
新團？

pippock

省省！
著得好厚

好正！！！！！！！

好想飲

Show blocked user

我都鍾意你仔仔

鐘意男idol唔等於gay雖然我係

安俊英老婆

qq

佢仲有打錯kpop做kpip

victoryfailed bbg

電死人咩！

都係呢個最親切

我BB

我覺得唔好飲喎

岩牙

其實都正啊

仲差一個

好多po要追呀

咪就係！

唔係我嚟認錯人啦

可愛韓哥留名

張留名

甜到糖尿

將就下 我部機廢唔是第一日嘅事

woollim新project group呀

後面嗰樣明明唔關我事！

其實都係我地花痴嘅話

好得意 仲有星星！

阿嫂

痴線？

我都係今日先突然記得

金曜漢今日真係好靚仔！！

Yes!!!!!

唔識

唔知9月2會出咩

太天真我24小時都推

你都係gay嗎波波？

鍾意到連個名都改埋應該有8成係

係囉 著到好似落雪咁

你BB 係姜敏喜

多謝gchi我老公

係呀 我幾時可以見到姜巴

gay 波咪嘈

法國我上兩個Po 都中1001

我覺得個名好得意先改啫

NO

X1

我愛JOY

好正 我地講唔停 重超多圖搬黎

佢地兩個係咁

你

你怕醜可以唔認 我唔迫你

sweeeeeeeeet

眼鏡好睇！

我以前覺得好好飲.... 但好彩戒得甩

佢真係好全能啊頂

收皮

應該會出歌

我唔用tg㗎喎

哎呀 why

平時真係睇唔到

咪撚扮

佢之前認左係

幾時?

去施勳道施勳別墅交收啦

marimongssss嘅爸爸

順毛特別乖

你⋯⋯鐘意好甜嘅嘢？

我以為好多藍絲 原來係真巴

亨俊樓樓下開FM

日日都咁靚仔

淨係見到佢隻肥短手我唯一可以輕鬆get嘅同款

忽忽最可愛 muah

藍絲

唉 唔迫佢啦

唔多男飯

你開我去啊 gchi

應該得姜絲係女人

我都係絲

咁你係咪真巴先？

多謝晶晶

亨俊巴開FM

Gchi 我去

原來係咁

你差我張嘈畫仲未畫呀

咩弟弟熙細啲

你地估下

RV果個?

啱呀

笑死

咁耐唔入嚟推吓po

난 특별하니까 ya!

歡迎

咁牙熙係我bb

支持！

我估藍絲

我正式宣布KKBOX暫時係辣殺

但我又好想睇你地啲花痴對話

咁熟

請記得發夢定能飛

嗨米巴

如果咁啱坐附近我會呆曬

有冇apple music嘅手足

好靚仔呀

好可愛

喺邊？？？

亨俊巴最後食左咩外賣

玩lol點解唔估巴

好正！！！！

Apple Music

眉毛上面

又自鞭肥短手幾qq啊

gchi

哈囉

Seulgi>Joy RV入面最鍾意佢兩個

因為我多女仔fd玩lol

牙潔唔似99 牙杓唔似02

玩lol都可以係絲

Seulgi

Ok係絲

出動埋改圖！蜆

奀尚好正

之前試用$5
但佢個界面真係好垃圾 唔想再用

好可愛 好似冇返學生

好醜啊嘛⋯⋯

啱啱又睇完你笑嗰陣最靚，
想摸東杓肚肚

係嘅係嘅

好懷念

藍？應該

模範學生

真係？

好正喎

sick ball

真係好好笑

省！！！！！！！！！！！！！！

係咩我反而覺得幾簡潔幾靚如果唔係因為用得舒服其實我想cut好多舊歌都搵唔到

咩都呆呆地，好正

勁深藍 陽光下先睇下藍個種 今日直播勁黑

如果佢係巴我就係絲

你追緊20分鐘前嘅po 努力

我仲諗緊姜巴講咩

仲諗緊冇返學嘅學生係咩形容詞嚟

Spotify都係

正喎張留名相

連你都要笑埋一份知你瘦啦

點解可以派得咁快

你係幾絲嘅

呢到係咪失左誤 亨俊好似卡住左 笑死我

如果唔係我諗一早突破咗30

佢唯一好就係歌多
如果係kkbox界面+apple music嘅歌就perfect

我以為佢話冇返學學生

我笑到比水濁親

嘻嘻嘻嘻佢成日改名

我地諗野一樣

我早咗瞓啦

唔該你呀

好擔心

我已經想像到當時你既心情

冇up10咸能死

好正啊

又係一個瘦人

我都覺得！！！！！

係咩

手足

好可惜

改名都唔俾

慢慢追完呢個先追之前

扮啦你

老死

show blocked user - 姜東昊崔珉起老公

我之前真係有懷疑過自己有糖尿

知喇安俊英老婆

新名出現了

好期待

其實係日日

kpip呢個名真係好難聽好難聽啊 掟佢落山

佢真係好正

我都想知

係！！！ 不過kkbox都冇 打和

摸吓肚肚都報驚

wow!!!!

佢未正名
我鍾意叫佢敏熙

唔係

你呢句打錯咗
應該係：安俊英老婆知喇 先啱啊安太

你想幾時

兩個都好cute啊

高汁

kissshit 掉你

喂 又話唔鞭

點會呢
kpip絲遠近馳名 大家都愛

熙熙

我好懶大家炸下我
我幾時先追完post

揸住嗰個仲得意

我都覺！！！好鬼正

wowwwwww!!!!!!!!!!!!!

一邊睇舞台一邊追

佢未出櫃你就唔好迫佢啦姜巴呢一步係好艱難㗎我哋會默默gchi你㗎波波

我成日飲！手足

啊！！！！！

係！！！！！！！頭先我諗咗諗

唔係我講先㗎

收聲啦冇人想知啊

各位睇完stage嘅one it
有無人今日轉左1pick/加pick？
依家分享一下

我都覺

唉收皮啦

冇追哂 原來波波係gay？？加油呀波波！！會支持你

係呀 又唔敢留言正皮

其實得我同kpip扮巴

阿嫂你男朋友好得部呀

同埋你去

喂 唔好咁張揚啊 波波會怕醜㗎

原來係差你一票

耶啵嘈
套衫真係勁襯佢 仲要跳下跳下

！！！
bnm從來唔會令我失望
好開心好開心

痴線？？你扮可唔可以唔好拉埋我落水？

肯定肥過邕尼爾巴

我鍾意扮

廣東話佢真係唔識聽

Brandnew

無人信你

我支持！

兩個都係我嘅！！

TO紅磚大西北唔止180有airpods 1999.07.17沖涼一個鐘屋企有兩個浴室嘅會員海南米
我唔撚係gay呀屌你

啱啱睇完牙潔耶波直拍

無茶味 微奶水加糖

唔得！！！！！熙係我嘅

明明你早瞓過我 甩頭髮啦你

又想呃我？

已入數！請checkcheck!

你試下追

完美整合

咁金曜漢就交俾我

原來下星期一就係

唔得

會繼續跌

咁偉仔就交埋比我

韓哥

又唔信我

喂啊

我依家先到第9頁

我都覺，例如漢漢

我都係

唔係唔信你⋯⋯邕巴咁瘦要肥過佢容咩易

一個似大啲，一個似細啲

例如漢太

可唔可以開心些牙

唔難既

咁我要車車 你咁貪心架

1 pick 尹晶煥！

我唔知佢幾瘦

好慘呀紅磚大西北唔止180有airpods 1999.07.17沖涼一個鐘屋企有兩個浴室嘅海南米巴

好！

你瘦成點

我男朋友

Wadashiwa Genki desu

好似亨俊咁甜？

呢個OK

原來晶晶你

頭先我明明無錯我唔知點解我語音同我改咗

其實我都係豬手

所以係

多謝

黑定藍都好正

而家係17分鐘

中shit毒，
我個語音唔聽話

居然係日本野

快d帶走

而家先法國個MV揈到我睇唔係幾到班仔

你個1pick有兩粒marimong

無返學嘅學生嘅話應該係姜敏熙

in kissshit we trust

點呀shitshit

麻煩將木勺交返俾小妹

係尚隻手好似落得滯

預埋我去打卡

好想get同款

冇下次 要我特登跑落街拎 爭啲睇唔到韓哥吊帶

Itzy

丫係喎 唔覺有問題唔為意添

好撚

救命好得意啊

韓哥高音再加禾嘈唱melody 真是天作之合 天籟之音

我相信姜巴都係咁Q!人又好

真係好正

唔得02年嘅寶寶嚟

好正！！！！！！！！！！！！

小妹囉

一粒難求

你講得對………對唔住我唔會迫大家feel free

瞓醒又爆post 留唔到名 留定先

11個都鍾意

好慘

發現誠俊又要著佢件核突格仔外套

好得部？

我都鍾意！！！！！好夾佢！！！！！

我都係！！！！
我幾時先追完。。。。。

好正

想睇！

牙尚都學埋佢

我早幾日係5點幾都仲喺度

真架

最緊要係show 再對白滑腿

係喎

係囉

我相信得架！！！！！

bad debt 姐

謝光之少女絲

好正
luminous真係好正

Mememe 電死左我

我地兩個幾時先追到現時進度

boooo

係囉！！！

其實我鍾意佢地做呢個concept 多過主打歌

但都好好睇

我依家就要見你

熙我1pick嘛

你又要19:30拎 幫唔到你喎
耶波耶波舞台仲係好衝擊

唔信

會得
午夜男團

你諗多咗！

真！

agger

Waaaaaa!!!!!!我正皮!!!!!!!!

好靚

牙晶又係寧舍大舊

呢個究竟係X1 po定鞭屍po嚟

binc達人

Why not both

咁快又26頁

識貨
希望佢地會成為泰西之後第兩個legend duel

果然踢開波 勁粗

佢仲要著oversize好想幫佢襯衫

你樓上樓下都有link啦！

收聲啊 冇人想知啊

預先下個po留名?

我想知

冇停過痴線

小妹一加份就帶旺個場

慢歌牙嘈嗰part又係痴線地好聽

THIS IS

禁我言

滅罪之星小隊出動

都唔算粗🧐
不過已經俾我奶均每一寸肌膚
點解佢踢波都可以咁白滑

咪扮

ho ball！

雖然幾鍾意sunmi
但都恭喜

我都好想！！！！

GREAT

對啲02年咁好 對我又咁差嘅

係你蠢咗唔好怪人！

睇完con個個上去聽歌

我有準時交卡數 唔好追我債pls

受寵若驚

淺藍西裝曜b真係搞唔掂 好正

好勁

恭喜

牙潔會想死

x1 album sales 應該會贏？

我係池美麗重申

午夜男團

躝啦色情狗

牙潔：咪搞

我中咗shit毒

！！！

唔緊要 我收養佢

想做金曜漢挨落喊喊軟軟心口仔

你扮巴呢樣係真囉

[member][/member
]

終於！！

牙潔熱波熱波已經好似牙痛咁
都係跳返sexy風啦

你唔係信佢啊嘛

Great

點解好想叫佢唔好

我都覺 好清新

其他榜仲要加油

巴打唔好

諗起呢張

出得又快又靚

28頁先lm

唔好

曜b個樣仲要挨得好冧

雜誌真係好好睇唔係講笑

其實好奇怪 明明Melon係最難沖 點解其他榜會上唔到

好正真係
呢個真係好好嘅站姐

諗起呢張gif

晶晶肯定好瘦

好好睇

佢solo鏡頭都無咩動作 心心都唔比多個
已經好大突破

想打你

頂笑死

好正！！

等站姐放圖

打曬你兩個

呢set好睇！

好

姜nako身高150其實44啱啱好

係囉！！！唔好怪人地！

marimongSSS' mother to be

真係
好短……

嘩痴線 好睇到

ho ball

save哂！

但wanna one一次日榜一位都未拎過

食埋今餐好罷食佢喇

why not both

今日應該好多靚圖收個個都好好睇

bin C 大會

下。。。。 救命我幾時先追到大家

死啦 我覺得好樣衰𠻹應該係我審美觀有問題啦咁

好心佢學下大家心機攝衫

竟然

想做喊b俾金曜漢挨落我到啊

Love U

等緊各站出高清

달콤한 꿈을 더 꿀래

最高energetic日榜2位

nako姜

ASA love shot! 語音英文還好喎

正

영원히 꿈꾸길 원해~~~~~~~~ (高音)

我都好鍾意你架

我真係can't take my eyes off you ah 晶煥！！！！！

你又知人哋幾高

我一定係連登頭幾個

但其實好夾！！！！！！！

無錯！我地係清新

佢自己講nako身高金鐘樣

I like you so much 光兄
好夠吉士

好正！好鍾意睇佢咁樣

好呀！！！

仍須努力

我放多幾張牙晶相俾你 睇你幾時追到

瞓先 祝你發個床上嘅美夢

救命！！！！！！！！！！好正！！！！！

波波咁留意人唔通你係bi

我都覺！！！！！！

痴線！！！！真係好靚我聽日先去上Twitter收圖！

咸左 真係得畸畸扑冇

熙

係 認得你

我計返係肥啦！

我都係！

都話唔似！！！！

nako先40

唔似都想識姜巴!

其實我唔係150，150只係我大概講

我係金鐘樣啊無錯

149.9😳

有晶煥就有我

唔好客氣 多啲聽 聽多啲
多多Gchi X1 !!!!!

佢個樣

Melon第1

重有10頁 決定只睇唔覆 唔巧意思各位 我飛上黎喇

等我叫猁接走佢

我都係第一個一定係佢

我肥啦！！！！！！！！！！！

我係女人唔洗識我啦！

我高過Nako

潔 碩 曜都ok

OK睇到I mean

真係好鍾意睇佢嗰個樣

負我皮哈哈

恭喜曬佢哋呀好正

就係因為你係女人所以先要識想溝你

你會唔會錯過晶圖

？？？

靚女受唔受溝

Ahhhhhhh haha

打機先 係咁

qqqqqq

好QQQQQQQQ

南b好cute嘻嘻

我係池美麗over

咪能扮=.=

池美麗受唔受溝

希望有一日你係團飯

我到依家仲未係

唔想拍拖 我淨係想追熙

其實我都未係

我係團飯走薑

點解唔鐘意熙熙嘅

屍打對邊個無感

連登曜

巴打其實x1淨係pick曜熙碩曹南喊

正皮x20010219

下真架我仲以為你係

你鍾意啦

我淨係pick韓曜碩尚曜潔

嘿嘿原來姜巴咁唔了解我其實唔係話唔鐘意嘅 純粹冇想pick嘅感覺囉

兩個曜

咪屈 我喜飯💘✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻

因為佢空降嫌疑重 又唔算有邊方面好突出
(第11係禾偉偉)
仲有佢真係好油膩 本身都算
但佢染左呢個騎尼頭真係好搶fo 想唔望佢都唔得

重一定有埋晶晶我添

ok辛苦你了

咁唔pick同anti係唔同

咪假笑 好恐怖

掉

大膽 我1951年出世今年頭尾69你話你唔後生？！

我唔會anti嘅！睇住佢哋出道點都有感情